%@metapost:603dmtousdm10.mp
%@Dif:2
Voici un relevé des températures au cours d'une matinée à Lyon.
\[\includegraphics{603dmtousdm10-1}\]
\begin{myenumerate}
\item \`A quelle(s) heure(s) la température est-elle de 2\degres C ?
de 1\degres C ? de 8\degres C ?
\item \`A quelle heure la température est-elle maximale ce matin-là ?
\item \`A quelle heure la température est-elle minimale ?
\item \`A quelle période de la matinée la température augmente-t-elle ?
\item \`A quelle période de la matinée la température est-elle
supérieure à 7\degres C ?
\item \`A quelles périodes de la matinée la température est-elle
supérieure à 1\degres C ?
\end{myenumerate}